建議: 小心三毛, 堅守網絡輿論戰

我是新人, 80後, 一直冷感, 但也忍唔住加入發聲,

我希望大家唔好睇少網絡輿論戰, Donald Trump都係網戰成功才會羸.

除了衝的義士, 文宣其實也十分有貢獻. 既然行到今日, 得來不易, 不要輕易被三毛反擊. 這是漫長鬥智鬥力的.

三毛有兩個目的:
1 第一, 分散注意力
佢地會膠化事件, 或令重要post沉底. 我地越屌佢, 佢就越成功. 那些post擺明就係想人屌.
請注意, 屌 跟 推, 是一樣的!
2 其次, 才是真的反輿論, 造風向.
真正想改風向的, 在這裏應該是少數, 因為根本不可能成功. 他們更多在中坑或藍屍討論區中. 那些才是值得去屌的地方.

我希望有人可以做以下的事.
1 多支持重要事項集中post
2 多支持重要證據集中post
3 任何post最好加tag, (重要, 花邊, 討論, 文宣等)
4 在其他forum開account, 那裏才是風向的主戰場, 也可以在那裏助文宣.

真心, 不滿意就讓我沉post. 支持就屌或推.